大家驚還驚 都要理下屯元天居民嘅安全

由今朝開始已經收到無數未fact check嘅消息 大家擔心驚係正常
我地依刻要做嘅係提醒屯元天居民盡快返屋企 而唔係不斷share fake news製造白色恐怖

有唔少住當地嘅巴打 都打算落樓護送下街坊返屋企 保護下記者 你地不斷放fake news製造白色恐怖只會影響到我地 對件事無幫助

依刻要做嘅係提醒等陣放工要返屯元天嘅同事朋友親戚小心 盡可能就接濟下佢地 提醒佢地依家好危險

屯元天人口好多 唔會單單半日就全部居民知道依個消息 就算去到入夜都一定仲有依班市民 係現場
承擔到風險嘅巴打就盡量護送
普通市民就提醒屯元天嘅朋友 得嘅就接濟佢地/送佢地返屋企

唔好白色恐怖

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

Push

同意，雖然係好危險，但如果情況許可希望大家可以有多D現場畫面，而家全港兄弟都好擔心，但亦唔想自製白色恐怖

推

推
手足市民安全最重要！

多謝巴打

公司開始叫人走

We have seen some indications about some areas may be unsafe, i.e. some stores are being closed in the shopping malls especially in Tsuen Wan, Tuen Mun and Yuen Long.

Those whose living area is in the affected places have the option to be flexible on when they leave.

返緊工嘅巴打 開聲提下同事 尤其係不問世事果堆老屎忽危險

住其他地區嘅巴打
與其不斷係同一個group share fake news食花生
不如把握時間叫當地嘅人走
可能你同事 搭車坐緊果個陌生人就係返緊元朗
多口問一句唔會好耐架炸

見到出面有post問元朗斬未 好悶
膠post有人理 認真post就無人推